(this.webpackJsonpjouzu=this.webpackJsonpjouzu||[]).push([[0],[,,,,,,,,,function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"\u9b5a","correct_answer":"\u3055\u304b\u306a","other_answers":["\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"1","question":"\u8089","correct_answer":"\u306b\u304f","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"2","question":"\u5375","correct_answer":"\u305f\u307e\u3054","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"3","question":"\u6c34","correct_answer":"\u307f\u305a","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"4","question":"\u98df","correct_answer":"\u305f(\u3079\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"5","question":"\u98f2","correct_answer":"\u306e(\u307f\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"6","question":"\u5927","correct_answer":"\u304a\u304a(\u304d\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"7","question":"\u5c0f","correct_answer":"\u3061\u3044(\u3055\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"8","question":"\u65b0","correct_answer":"\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"9","question":"\u53e4","correct_answer":"\u3075\u308b(\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"10","question":"\u6642","correct_answer":"\u3058","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"11","question":"\u5206","correct_answer":"\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"12","question":"\u534a","correct_answer":"\u306f\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"13","question":"\u6708","correct_answer":"\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"14","question":"\u706b","correct_answer":"\u304b(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"15","question":"\u6c34","correct_answer":"\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"16","question":"\u6728","correct_answer":"\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"17","question":"\u91d1","correct_answer":"\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"18","question":"\u571f","correct_answer":"\u3069(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"19","question":"\u65e5","correct_answer":"\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3076\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3075\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3064\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3061\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3064\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3076\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3075\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3075\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3053\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3053\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3055\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3070\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u306f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u305f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u305f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3070\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u306f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3070\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"\u3044\u307e\u3000\u3042\u3081\u304c\u3000\uff3f\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3075\u3063\u3066 \u3044\u307e\u3059","other_answers":["\u3075\u3063\u3066","\u3075\u3089\u306a\u3044","\u3075\u3063\u3066 \u304f\u3060\u3055\u3044","\u3075\u3063\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","\u3075\u3089\u306a\u3051\u308c\u3070\u3000\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093","\u3075\u3089\u306a\u304f\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","\u3075\u305f\u308a","\u3075\u305f\u308a\u3000\u3057\u307e\u3059","\u3075\u305f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3042\u308a\u307e\u3059","\u3075\u305f\u308a\u3000\u3057\u307e\u3059"]},{"id":"1","question":"\u306b\u3082\u3064\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002","correct_answer":"\u3042\u3051\u3066","other_answers":["\u3042\u3051\u308b","\u3042\u3051\u306a\u3044","\u3042\u3051\u305f"]},{"id":"2","question":"\u30d1\u30a6\u30e9\u3055\u3093\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3044\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u3057\u3063\u3066","other_answers":["\u3057\u3089\u306a\u3044","\u3057\u3063\u305f","\u3057\u308b"]},{"id":"3","question":"\u30d6\u30eb\u30fc\u30ce\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3057\u308a\u307e\u305b\u3093","other_answers":["\u3057\u3063\u3066\u3000\u3044\u307e\u305b\u3093","\u3057\u3063\u305f\u3000\u3044\u307e\u305b\u3093","\u3057\u3089\u306a\u3044\u3000\u3044\u307e\u3059"]},{"id":"4","question":"\u3042\u3057\u305f\u3082\u3000\uff3f\uff3f\u304b\u3002","correct_answer":"\u304d\u307e\u3057\u3087\u3046","other_answers":["\u3053\u306a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046","\u304f\u308b\u307e\u3057\u3087\u3046","\u304d\u3066\u307e\u3057\u3087\u3046","\u304d\u305f\u307e\u3057\u3087\u3046"]},{"id":"5","question":"\u3057\u3083\u3057\u3093\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059\u3002","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\u3082","other_answers":["\u3068\u308b\u3000\u3053\u3068\u304c","\u3068\u3063\u3066\u306f","\u3068\u3063\u305f\u3000\u3053\u3068\u304c","\u3068\u3063\u305f\u308a","\u3068\u3063\u3066","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u307e\u3059"]},{"id":"6","question":"\u3053\u3053\u3067\u3000\u305f\u3070\u3053\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u3044\u3051\u307e\u305b\u3093\u3002","correct_answer":"\u3059\u3063\u3066\u306f","other_answers":["\u3059\u3046\u3000\u3053\u3068\u304c","\u3059\u3063\u3066\u3082","\u3059\u3063\u3066\u304c","\u3059\u308f\u306a\u3044\u3067","\u3059\u3063\u305f\u308a","\u3059\u3063\u3066"]},{"id":"7","question":"\u3042\u3057\u305f\u3000\u3068\u3082\u3060\u3061\u306b\u3000\uff3f\uff3f\u3001\u3044\u3057\u3087\u3046\u306b\u3000\u3070\u3093\u3054\u306f\u3093\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3042\u3063\u3066\u30fb\u305f\u3079\u307e\u3059","other_answers":["\u3042\u3044\u307e\u3059\u30fb\u305f\u3079\u307e\u3059","\u3042\u3063\u3066\u30fb\u305f\u3079\u3066","\u3042\u3046\u30fb\u305f\u3079\u307e\u3059","\u3042\u3044\u307e\u3059\u30fb\u305f\u3079\u308b","\u3042\u3046\u30fb\u305f\u3079\u308b","\u3042\u3044\u307e\u3059\u30fb\u305f\u3079\u3066"]},{"id":"8","question":"\u304a\u304b\u306d\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u304b\u3089\u3001\u304b\u3044\u3082\u306e\u306b\u3000\u3044\u304d\u307e\u3059\u3002\u304b\u3044\u3082\u306e\u306b\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u307e\u3048\u306b\u3001\u304a\u304b\u306d\u3092\u3000\u304a\u308d\u3057\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u304a\u308d\u3057\u3066\u30fb\u3044\u304f","other_answers":["\u304a\u308d\u3059\u30fb\u3044\u3063\u3066","\u304a\u308d\u3057\u307e\u3059\u30fb\u3044\u304d\u307e\u3059","\u304a\u308b\u3059\u30fb\u3044\u304f","\u304a\u308d\u3057\u3066\u30fb\u3044\u3063\u3066"]},{"id":"9","question":"\u3060\u3044\u3057\u3087\u3046\u3076\u3067\u3059\u304b\u3089\u3001\uff3f\uff3f\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002","correct_answer":"\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u306a\u3044\u3067","other_answers":["\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u3066","\u3057\u3093\u3071\u3044\u3059\u308b","\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u305f","\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u306a\u3044"]},{"id":"10","question":"\u304f\u3059\u308a\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3051\u308c\u3070\u3000\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002","correct_answer":"\u306e\u307e\u306a","other_answers":["\u306e\u3080\u306a","\u306e\u307f\u306a","\u306e\u3093\u3067","\u306e\u3093\u3060"]},{"id":"11","question":"\u3044\u3044\u3000\u3066\u3093\u304d\u3067\u3059\u3002\u304b\u3055\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u304c\u3000\u304b\u3055\u306f\u3000\u3079\u3093\u308a\u3067\u3059\u3002","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304b\u306a\u304f\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","other_answers":["\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u3063\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u3063\u3066\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304b\u306a\u3044\u3067\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304b\u306a\u3051\u308c\u3070\u3000\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u3063\u305f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3042\u308a\u307e\u3059","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3067\u304d\u306a\u3044"]},{"id":"12","question":"\u30b7\u30e2\u3055\u3093\u306f\u3000\u304b\u3093\u3058\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u3088\u3080","other_answers":["\u3088\u307e","\u3088\u307e\u306a\u3044","\u3088\u3093\u3067","\u3088\u3093\u3060","\u3088\u307f\u307e\u3059"]},{"id":"13","question":"\u308f\u305f\u3057\u306e\u3057\u3085\u307f\u306f\u3000\u304a\u3093\u304c\u304f\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002","correct_answer":"\u304d\u304f","other_answers":["\u304d\u304d","\u304d\u3044\u3066","\u304d\u304b","\u304d\u304d\u307e\u3059","\u304d\u3044\u305f"]},{"id":"14","question":"\uff3f\uff3f\u3000\u307e\u3048\u306b\u3001\u3066\u3092\u3000\u3042\u3089\u3044\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u306a\u3044"]},{"id":"15","question":"\u3046\u307e\u306b\u3000\uff3f\uff3f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u306e\u3063\u305f","other_answers":["\u306e\u3063\u3066","\u306e\u308b","\u306e\u3089\u306a\u3044"]},{"id":"16","question":"\u304d\u306e\u3046\u306f\u3000\u307b\u3093\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u308a\u3001\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\u3092\u3000\uff3f\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\u30fb\u304b\u3044\u305f\u308a\u3000\u3057\u307e\u3057\u305f","other_answers":["\u3088\u3093\u3067\u30fb\u304b\u3044\u3066\u3000\u3057\u307e\u3059","\u3088\u3093\u3067\u30fb\u304b\u3044\u3066","\u3088\u3093\u3060\u30fb\u304b\u3044\u305f\u308a","\u3088\u304f\u30fb\u304b\u304f","\u3088\u304f\u30fb\u304b\u304f\u3000\u3057\u307e\u3059"]}]')},,,,,,function(n,I,e){},function(n,I,e){},,function(n,I,e){},function(n,I,e){},function(n,I,e){"use strict";e.r(I);var r=e(1),s=e.n(r),t=e(7),o=e.n(t),c=e(2),a=(e(19),e(20),e(26)),i=(e(21),e(0)),w=function(n){var I=n.switchToKanjiToHiraganMode,e=n.switchToTeFormMode,r=n.switchToDictionaryFormMode,s=n.switchToNaiFormMode,t=n.switchToTaFormMode,o=n.switchToGuessFormMode;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode1 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:I,active:!0,children:"Kanjis"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode2 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:e,active:!0,children:"\u3066"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode3 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:r,active:!0,children:"\u3058\u3057\u3087"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode4 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:"\u306a\u3044"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode5 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:t,active:!0,children:"\u305f"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode6 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:o,active:!0,children:"Forma Correcta"})})]})},_=function(n){return Object(i.jsx)(w,{switchToKanjiToHiraganMode:function(){return n.switchToGameMode("kanji_to_hiragana_game")},switchToTeFormMode:function(){return n.switchToGameMode("te_form_game")},switchToDictionaryFormMode:function(){return n.switchToGameMode("dictionary_form_game")},switchToNaiFormMode:function(){return n.switchToGameMode("nai_form_game")},switchToTaFormMode:function(){return n.switchToGameMode("ta_form_game")},switchToGuessFormMode:function(){return n.switchToGameMode("guess_form_game")}})},u=function(n){var I=!!n.isCorrect&&n.isCorrect,e=!!n.isIncorrect&&n.isIncorrect,r=n.className?n.className+" d-grid p-2 ans":"d-grip p-2 ans",s=n.text,t=n.id;return Object(i.jsx)("div",{className:r,children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:I?"outline-success":e?"outline-danger":"outline-dark",onClick:function(){return n.submitAnswer(s,t)},active:!0,children:s})})},d=function(n){var I=n.correct?n.correct:0,e=n.incorrect?n.incorrect:0,r=n.resetGame,s=n.returnToMenu;return Object(i.jsxs)("div",{className:"menu d-flex",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:["\u2190",Object(i.jsx)("br",{}),"Volver"]})}),Object(i.jsxs)("div",{className:"d-flex flex-grow-1",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-success text-center",children:["Bien",Object(i.jsx)("br",{}),I]})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-danger text-center",children:["Mal",Object(i.jsx)("br",{}),e]})})]}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 d-flex justify-content-end align-items-start flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:r,active:!0,children:["\u27f2",Object(i.jsx)("br",{}),"Reset"]})})]})},h=(e(23),e(24),function(n){var I=n.question?n.question:"",e=[{id:1,text:n.ans1?n.ans1:"",className:"ans1"},{id:2,text:n.ans2?n.ans2:"",className:"ans2"},{id:3,text:n.ans3?n.ans3:"",className:"ans3"},{id:4,text:n.ans4?n.ans4:"",className:"ans4"}],r=n.correct,s=n.incorrect,t=n.isCorrect,o=n.isIncorrect,c=n.ansId,a=n.submitAnswer,w=n.resetGame,_=n.returnToMenu;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)(d,{correct:r,incorrect:s,resetGame:w,returnToMenu:_}),Object(i.jsx)("div",{className:"question",children:I}),e.map((function(n){return Object(i.jsx)(u,{text:n.text,className:n.className,isCorrect:t&&c===n.id,isIncorrect:o&&c===n.id,id:n.id,submitAnswer:a},n.id)}))]})}),q=function(n){var I=Object(r.useRef)({}),e=n.services,s=n.gameMode,t=Object(r.useState)(0),o=Object(c.a)(t,2),a=o[0],w=o[1],_=Object(r.useState)(0),u=Object(c.a)(_,2),d=u[0],q=u[1],l=Object(r.useState)(!1),m=Object(c.a)(l,2),f=m[0],j=m[1],g=Object(r.useState)(!1),b=Object(c.a)(g,2),v=b[0],x=b[1],O=Object(r.useState)(""),p=Object(c.a)(O,2),N=p[0],k=p[1],T=Object(r.useState)(""),M=Object(c.a)(T,2),S=M[0],C=M[1],F=Object(r.useState)(""),G=Object(c.a)(F,2),A=G[0],y=G[1],J=Object(r.useState)(""),W=Object(c.a)(J,2),P=W[0],R=W[1],z=Object(r.useState)(""),B=Object(c.a)(z,2),E=B[0],L=B[1],Q=Object(r.useState)(""),D=Object(c.a)(Q,2),K=D[0],U=D[1],H=Object(r.useState)(void 0),V=Object(c.a)(H,2),$=V[0],X=V[1],Y=n.returnToMenu,Z=Object(r.useCallback)((function(){var n=e[s].getNextQuestion(I.current);k(n.id),C(n.question),y(n.answers[0]),R(n.answers[1]),L(n.answers[2]),U(n.answers[3])}),[e,s]);return Object(r.useEffect)((function(){I.current=e[s].startNewGame(),Z()}),[e,s,Z]),Object(i.jsx)(h,{correct:a,incorrect:d,question:S,ans1:A,ans2:P,ans3:E,ans4:K,isCorrect:f,isIncorrect:v,ansId:$,submitAnswer:function(n,I){if(!$){var r=e[s].checkIfCorrectAnswer(N,n);X(I),r?(w(a+1),j(!0)):(q(d+1),x(!0)),setTimeout((function(){Z(),X(void 0),x(!1),j(!1)}),1e3)}},resetGame:function(){w(0),q(0)},returnToMenu:Y})},l=function(n){var I={main_menu:{className:"main-menu-interface",controller:_},kanji_to_hiragana_game:{className:"game-interface",controller:q},te_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},dictionary_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},nai_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},ta_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},guess_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q}},e=n.services,s=n.gameMode,t=n.setGameMode,o=Object(r.useState)("main_menu"),a=Object(c.a)(o,2),w=a[0],u=a[1],d="interface "+I[w].className,h=I[w].controller;return Object(i.jsx)("div",{className:d,children:Object(i.jsx)(h,{services:e,gameMode:s,returnToMenu:function(){u("main_menu")},switchToGameMode:function(n){t(n),u(n)}})})},m={getRandomInt:function(n,I){return Math.floor(Math.random()*(I-n)+n)}},f=function(n){return{questions:n.getQuestions()}},j=function(n,I,e){for(var r=[],s=e.length+1,t=0,o=0;o<s;o++)o===n?r.push(I):(r.push(e[t]),t+=1);return r},g=function(n,I,e){e.questions.length<=0&&(e.questions=f(n).questions);var r=m.getRandomInt(0,e.questions.length),s=e.questions[r];e.questions.splice(r,1);var t=n.getPossibleAnswers(s.id),o=function(n,I){I.length<n&&(n=I.length);for(var e=[],r=new Set;r.size<n;){var s=I[m.getRandomInt(0,I.length)];r.has(s)||(e.push(s),r.add(s))}return e}(I,t.incorrect),c=m.getRandomInt(0,I);return{id:s.id,question:s.question,answers:j(c,t.correct,o)}},b=function(n,I){return{startNewGame:function(){return f(n)},getNextQuestion:function(e){return g(n,I,e)},checkIfCorrectAnswer:function(I,e){return function(n,I,e){return e===n.getPossibleAnswers(I).correct}(n,I,e)}}},v=e(9),x=function(n){return{getQuestions:function(){return function(n){return n.map((function(n){return{id:n.id,question:n.question}}))||[]}(n)},getPossibleAnswers:function(I){return function(n,I){var e=n.find((function(n){return n.id===I}));if(e&&e.correct_answer)return{correct:e.correct_answer,incorrect:e.other_answers?e.other_answers:[]}}(n,I)}}},O={kanji_to_hiragana_game:b(x(v),4),te_form_game:b(x(e(10)),4),dictionary_form_game:b(x(e(11)),4),nai_form_game:b(x(e(12)),4),ta_form_game:b(x(e(13)),4),guess_form_game:b(x(e(14)),4)},p=function(){var n=Object(r.useState)(""),I=Object(c.a)(n,2),e=I[0],s=I[1];return Object(i.jsx)(l,{services:O,gameMode:e,setGameMode:s})},N=Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));function k(n,I){navigator.serviceWorker.register(n).then((function(n){n.onupdatefound=function(){var e=n.installing;null!=e&&(e.onstatechange=function(){"installed"===e.state&&(navigator.serviceWorker.controller?(console.log("New content is available and will be used when all tabs for this page are closed. See https://cra.link/PWA."),I&&I.onUpdate&&I.onUpdate(n)):(console.log("Content is cached for offline use."),I&&I.onSuccess&&I.onSuccess(n)))})}})).catch((function(n){console.error("Error during service worker registration:",n)}))}var T=function(n){n&&n instanceof Function&&e.e(3).then(e.bind(null,27)).then((function(I){var e=I.getCLS,r=I.getFID,s=I.getFCP,t=I.getLCP,o=I.getTTFB;e(n),r(n),s(n),t(n),o(n)}))};o.a.render(Object(i.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(i.jsx)(p,{})}),document.getElementById("root")),function(n){if("serviceWorker"in navigator){if(new URL("/jouzu",window.location.href).origin!==window.location.origin)return;window.addEventListener("load",(function(){var I="".concat("/jouzu","/service-worker.js");N?(!function(n,I){fetch(n,{headers:{"Service-Worker":"script"}}).then((function(e){var r=e.headers.get("content-type");404===e.status||null!=r&&-1===r.indexOf("javascript")?navigator.serviceWorker.ready.then((function(n){n.unregister().then((function(){window.location.reload()}))})):k(n,I)})).catch((function(){console.log("No internet connection found. App is running in offline mode.")}))}(I,n),navigator.serviceWorker.ready.then((function(){console.log("This web app is being served cache-first by a service worker. To learn more, visit https://cra.link/PWA")}))):k(I,n)}))}}(),T()}],[[25,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.e92c2213.chunk.js.map